警察原來都識上連登

屌你班黑警淨係睇我地上點示威，我地對政府嘅不滿呢? 五大訴求呢? 選擇性失明?
請得cap 我地啲示威意見上你地條片，唔好見你班警犬forward 我地啲民意俾林鄭，中共?
死黑警我屌你老母呀，cap 埋我上你地條片到呀柒頭皮

d 白衫611就 join telegram 添啦

Hi。狗狗 咬鳩我吖，好撚驚呀

黑警死全家

大佬我地真係好撚得閒咩
好撚多錢洗咩
你估我地想成日抗爭咩
想不斷自己捐錢搞文宣買物資咩

我地反抗唔係想個社會亂想搞亂檔呀
係個社會俾政府搞到立立亂，我地先要出黎反抗，想撥亂反正咋

警察狗 大起底

欺凌你咪欺凌你

使擇日呀使擇日

狗狗都識用電腦？
好勁

識上黎攞料唔識上黎睇民意